燒村不是上策，要牛屎佬守廿四小時守祖墳守十年先過癮

重有果d風水石呀風水機呀咁，慢慢守啦DLLM

見到你人少,佢地一定出陣打番轉頭,
自己保重。

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會

攻村人地有晒防備

幫佢老母教仔，守考十年

第十一年未必無事